十八區遊撃戰戰線，大三罷前夕跟區區遍地開花！！！

將軍澳、寶琳、西環、中環、灣仔、銅鑼灣、天水圍、觀塘⋯⋯
各位手足撐住！！！
8.5 十八區交通癱瘓，犬隻周區吠
睇佢哋吠得幾耐！